本人珍藏已久J圖！

老規矩幫手做下問卷

睇得出真係珍藏好耐
我見到我呀嫲

太久了

容許我叫你聲阿公

唔係唔想幫你做
但太無誠意了

真心想幫你填
但份野設計得好差
不了

第六題之後開始有問題

我唔識點設計可唔可以教下我 我用電話整好難用

屌你貼我呀麻出黎 唔撚幫你做

我就唔撚信呢度全部人都咁撚老

Child登變咗elderly 登？

Done

功德無量 阿門

林雪

你真係珍藏左好耐下喎

陳年j圖

Done

Q6 可唔可以有第三個 choice ?

btw 你D圖

真係都幾久

你肥撚硬

喂屌有冇啲tips 好撚難做

起晒格知咩料啦

你band3？ d options set 得好差
求奇都講到幾個問題

Q3 Q4 如果有多過一個reasons 咁點？ 你又冇寫 最主要原因 依d字眼

最後一題得2個options太少

正負面影響個度 你好似assume我一定覺得依件事會有正/負 可能有d人覺得佢只有正 沒有負 可以加返個 無意見

再講
唔洗用請問開頭 d問題簡單直接d
乜鬼性別是男或女

你的性別是？
1 男
2 女

得10題 你認為依份問卷做argument會有幾多說服力？

Band 1的
樓主

碎料嚟啫

比多少少誠意啦屌

D圖咁既樣 你想我填d咩比你？

全部都too old

唔講其他嘢 個受訪者年齡set做14-19同20以上係做乜鳩
你21又係20以上 99又係20以上 點樣分辨到唔同年紀受訪者嘅意見

屌份問卷都出得柒過人

咁都j到 好野

樓主識聽 垃圾神曲之一

真係珍藏已久

中學雞咁上下啦

你預期考完dse都出黎打份牛工啦

我晏啲set過份希望大家賞面再填多次

重做啦份野樓主
成份垃圾嚟

借你阿嫲嚟J下

最尾個題應該加啲乜嘢選項

有冇大約教學方向下我點做 我琴晚好急 用咗三四個字做

份問卷劣就劣左少少，不過見你張雞扒妹就粗粗地幫你填左去

Push

見咁多負評，仲以為princejoyce定catgirl

Princejoyce 同 catgirl 先多正評

見到有華德妹
Like左，但冇做

等你整好再填

巴打真係好教埋佢做
比着我鳩填完就算
樓主真係要比啲心機改下份問卷

第五個做左我老師
切勿相認

咁都叫珍藏
呢啲藏嚟做乜
唔使旨意我幫你填

J唔落

我填了 你應該會見到

Q5 班友爭取完結婚就會爭取領養小朋友，佢地想要小朋友 而小朋友需要嘅係一男一女父母

Btw堆J圖唔正

new

this is new

整好左了

J圖唔夠誠意 有啲仲係近期啲post到出現過
同埋咩老規矩 老馮幫你做?

點解有我太婆嘅相

其實google form可以分section
姐係我呢條簡a
就去section b
簡b
就去section c
唔使直接show哂所有問題俾人睇
第1條就咁你的性別? 就夠啦

原來係咁等我摸索下

IES做到咁既樣，Click左入去
做到第六條已經做不下去

問題前設同選擇太奇怪
點解一定要我對佢正面同負面影響 ？
我唔可以覺得無影響既？

全部著衫叫珍藏？

呢份係新嘅

咁撚hea 不如咪撚做啦

留名

呢個邊個 好正

大佬
你份咁既問卷唔俾人band都偷笑啦

如果你係做project要present既話
去到Q&A肯撚到俾人質疑你份野

都係做唔落手

Beats

Beata 貝婭塔

可唔可以講下有咩問題

done
但係你啲圖

記得了

真心正

如果唔係弱智feel同mk妹

見到自己啊婆